有無人知呢幅畫係乜

未日審判？

利申:9估